國務院成立工作組 就90名中科院研究所人員集體離職事件作調查

內地傳媒早前報道，中科院合肥物質科學研究院所屬的核能安全技術研究所有90多名科研人員集體離職。

中科院官方網頁公布，國務院副總理劉鶴聽取中科院的匯報，並要求國務院辦公廳﹑科技部及中科院等單位成立專項工作組，到研究院就事件展開深入調研。

辭職都要比人查

核能安全技術研究所

等於調查點解有示威
中國就係咁 永遠覺得自己冇問題 點都係人地既錯

夾邊溝見

可能就快有核電廠會爆 成班辭職走佬 想甩鍋

走去歐美爆料！？

上網查過好似係16年既事

冇事 記錯

走佬

核洩漏？

我理解係，集體辭職即係威脅國家，犯左香港國安法，當然要查啦！

Push